真心一問，如果襯而家警力薄弱佔據左政府總部

會唔會癱瘓左港共政府運作，行會開唔到，公墓只返唔到工，入面又有好多機密文件....

利伸：唔係鼓勵大家去做違法行為，純粹學術研究